屌你老母錢家樂咁撚藍既

你是中國人，我是中國人
你好好的一個中國人為什麼不學我改名叫愛國
錢愛國

一哥錢小強

你好得閒喎